港鐵我屌你老母

明明仲有幾分鐘先尾班車，就關撚左個閘口仲要喺個mon話列車服務已經終止請轉乘其他交通工具，屌你老尾，睇多次個app寫撚住未夠鐘，咪捐入去，上到月台就啱啱好有車

已經試過幾次係咁，真係痴撚線

咁人地寫明「尾班車開出前5分鐘請勿入閘」
你屌佢都無用

樓主今晚要露宿了

報蘋果啦

最後五分鐘唔比入閘 你五分鐘前定後先
三又幾九又幾